港女 vs 唔港女

啲男人成日話啲女好港女 但個個港女都拖仔
而唔港女個啲就完全冇人理
其實都唔係所有女仔都係港女既 至少我身邊冇港女fd

利申: 絲 識煮飯 唔港女

OK我理你

衝出黎話自己係絲打 唔港女 識煮飯 係咩心態

利申 靚女大波學生妹 咩都唔識 含撚好叻

C cup 有幾大啊...

港女好識玩心計 得男人歡心 所以咪大把兵仔
每次都因爲唔想淨係鐘意我既好而被飛

你真係好好 又唔港女
又唔會亂發脾氣 又肯aa/出錢
結果咪.....

咪好似d女中意mk咁囉，問候下 吹下將來大計 你咪又濕撚晒。

想收兵

你估有人信你呀？

ok 嫁比我 pm me

check pm

我有仔架已經綁住左佢個胃
係覺得好女仔好慘 唔夠港女鬥

S女現實世界唔存在㗎